而家先諗住入GME,會唔會太遲?

見到升好多

痴撚線 升到咁 緊係long put

俾少少錢贏幾十倍